親愛既Ex，今日你生日呀，生日快樂

你block哂我所有野，我冇機會同你講，唯有係度講。

唔知你條新仔會帶你去邊食飯呢？ 佢又送左咩俾你?

如果係我。。。我應該會煮餐好既俾你，開枝你最愛既moscato。。。仆街，講講下d眼水自己流出黎。。。。

應該同條新仔扑緊嘢 比佢中出

人地仆緊野, 條新尻長過你粗過你

身同感受 ...
佢生日嗰日講左句生日快樂
佢回左句多謝
我滿心歡喜咁諗住sd 多個你近排點
之後佢block 返我

我ex都話我生日會帶我去飲茶

送枝酒當生日禮物 係我都飛你啦

飲茶自己唔識飲? 朝朝早又話自己飲0茶 邊句真呀

弘b...我講緊餐飯，冇提到禮物

點解d女人可以咁絕，真係唔明

OH比碌蕉你含巴打 quote返你留意先
你話你ex就生日
唔好頹啦

飲啖酒就當食飯?
我ex.帶我食上海嘢＆went to 迪迪尼 so cheap
諗起都想嘔

唔絕唔通打返場友誼波咩

我有話會煮餐好既俾佢，弘b睇清楚先覆ok?

出去食好嘢仲好啦 整有咩咁好
煮咩?又係蝦蝦蟹蟹牛牛雞雞鵝鵝鴨鴨魚魚菜菜豬豬

我ex.整蛋糕比我 扮晒嘢

我過ex.扮嘢 not u ar dog

我同你一樣 佢都block曬我既所有野

我唔稀罕而家諗返我想嘔呀
都唔知佢有咩好 我估我果時中降

肥C你呢？

可能過多幾年我都會咁諗

仲掛住條臭雞，佢見你越傷心佢生日覺得越開心呀
醒下啦懵撚

女人係咁，唔中意就block鳩你